[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1927)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

列斯追和啦 3x1差佢

科

曼聯作客都炒般尼2粒
曼城應該3粒可以

皇馬唔刷角點追

車請你一定要贏

利雲係就贏埋佢呀

車-5c, 快

就睇榜首係咪都邪到輸

車6角

2 2 rm

2:2

客勝貼飛果位

offside

-4c 快

球證再次展示無入球彩票

皇狗又炸

又係岩岩好4粒

Fake

Offside

又有得叫

又炸

利頂撚住Plz

科隆

雲字堆要贏

真馬停左20minC了

蝗狗

-3, 快

垃圾車

半場開16.5 準備又中位數撚狗

等拜狗讓1.75球

真馬冰C
豬死了

利雲贏到 我派一個100

rm 快完場

利 頂住個客WIN NO GOAL

Ok

準備同皇馬難兄難弟

me

LM

lm

今次我既

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

真馬幾多場不勝

真馬唔差在刷多幾角啦

-3c

Lm

7點鐘D波咁撚多紅牌

羅馬閪波已戒

開角球開到腳軟要抖抖

我

羅馬上盤角大

希望意假正氣啲

7c

手足派我OK?
豬到

RM 16.5s gell

rm 角咁都頂到

16 c-.-

垃圾真馬 刷多角啦

屌又爆1C

真馬16.5s 咁都有

1:2 16ft

咁都16c

其實David Luiz個頭唔影響頂頭槌架口手

你以為頂到 就臨尾爆你

屌 唔比多角

多謝嘉欣

屌16c你老母

補時刷角能力+99

頂咁耐先爆一角，係就加注買多下細啦

15.5s
16.5s

狗會中場開得準撚到

剩知光頭勁D

呢樣真，跣走個波真係捉唔到路

如果15.5s 頂到，我一定bin頭先果2個

個走地盤以為榜首對榜尾

盧蛇算唔算賭仔救星

有無人撐車仔

Mu ng 個盤太似引主了

迪迪仔終於救到波

6號獨贏

1:2

1-2

又一場反cup

✅得未

我曼

嘩, 車仔好柒

今日反cup多撚到傻

8CAR

贏馬達

馬仔勁撚到...

快些少追和

車

轟成班好攰呀？

下盤日

角大有機返生

想轉會 出晒力show表現

9.5 2.27
車仔刷爆佢

我等書包水算

daddy復仇記

9點半點買

屌咩事 開夠下盤未

鏟死人咩

中完前鋒超重心又西返4 場

超重心可能係真心水呢

車比多2c

羅馬個場佢有無買...

垃圾車輸波贏波都唔撚刷架

冇

唉 我真係買完1分鐘先睇到佢出左

羅馬入未

話左win ga la，頂住

車仔刷角先

車4:2 我車cat girl 睇日出

雲加買史帕

車8.5b點睇

開左波 無野好買..得入球大

咁都開到我約貓女郎出黎推車添啦

5000 最少

d 角派太慢, 未買羅馬角, 唔好刷咁快住

你死硬

又中

轟個龍門入派膠

今日啲波試下再西啲

拜仁

召喚連c雅

唔知邊個話買下盤，我覆佢買win la 仲盤

羅馬222222222

垃圾轟

入左咩

拜仁冇買好耐

今日科隆 車仔

派得彩黎羅馬變左12.5

希望30分前派到 車晒落去拜狗曼城psg

888888

買細咪得😂

無買，數下姐

羅馬唔敢, 對面隊仲要多角

原來今晚有利物浦 而家先睇到
仲要讓球半咁淺

係，半0:3全1:7左右

All in咗半場客其他

半場客其他

爺爺唔賣垃圾

拜狗下盤唔洗諗 輸埋炒高華雲爺爺上

哈德廢到仆街

8c完應該

10

我車刷C未 唔刷C又豬多注啦...

羅連1:0

話時話，雲加個channel 2個星期前得1000人左右，而家3000幾

榜首打榜尾 讓咁淺反而驚得濟唔敢買

多仔贏唔到盤我退出波台

比斯特搞撚笑

車仔俾多C

cd-rom 多到呢

放心啦，客主gel, 今日場場cap

皇馬又差1c 呢場買左8.5b應該都係差1c

又半一上盤

補時實有, 驚乜

轟又話屌打我獌？

俾多c啦

allin咗

奧格斯堡

補6分鐘比多2C

3:2 ok?

皇狗有冇cup?

支持

點解我會買左皇馬ng

祖記同psg都有d深

仆街, 羅馬等唔到, 14.5 都要上

無下一隊角球

又差1c 黑到

有13.5

德甲5串1 3.5球大

曼8.5 s

上左了

拜10.5b*多仔盤

食撚滑

書包

好驚

22

8.5

車狗絕殺無c

入波都唔俾角

2-2

CLS NBA

和

車2:2。。。我個4.6win

爹地心臟病?

笑死

完未

後備席打架,未完

打交

吹雞啦屌

仲買盤？直接win la 笑死

巴克利一去轟即刻翻生

曼連

老野打交

邊場

摩狗

想打交

腰斬啦仆街

做咩撚野唔開波?驚輸多粒?

原來係摩連奴無啦啦發爛渣

馬會點解唔打摩連奴會打交呢個option 俾人？

走啦你

邪下佢

咁勁你出黎睇下

跟左

摩連奴係咪和都要炒？爺爺上？

那一件事會首先發生在摩連奴(父親)身上?

羅馬上盤針

羅馬隊狗西又玩野

羅馬5C

德甲除大波咸, 買唒角大

奧格斯堡 唔中番黎搵我

1.打交
2.屌球員
3.話管理層唔啱

對家要了

多仔唔該生性

係

8.5s

上述事件沒有發生會幾多倍

下盤夜 allin左史特加同紐撚堡

都係唔買祖記同巴塞
買利記仲好

1000

巴塞買半大算啦

寧願買次級聯賽強隊好過

紐倫堡

曼聯最尾幾多角？

5串1大波 差20球

車仔角大又輸
有無手足有心水俾我回下血

曼聯個場拖撚到9:30都買唔到

中超2分鐘連追2球開個4:4

屌你 個天真係要你輸
獌真係開唔到角大
連輸8口 20K針哂
可以del狗會app

哈哈 哈哈 哈哈 哈哈

入多20k 買mc 半大

仆街DADDY太搶FO搞到我唔記得買藥廠

我多

多仔秒GOAL

多仔1-0

多仔秒

20k返一個月工都有啦

拜仁開唔到上盤就真係另一個時代

羅馬快456

5串1大波 -19球!!!

All in 多仔冠軍了

史特加仲有半格頂住

all in 多仔 大ball

羅馬屌你老母

利12M

笑死
仲有2個老鬼打翼

多仔正氣到最後

今場唔同

屌你老母利華

12M又炒

係咪有狗撚

羅馬隊垃圾想點

漢96射12m射到好似傳波咁

利華先啱，笑撚到講錯

拜超不再？

仆街中伏 利華12M MISS

羅馬我屌你老母

Nigga又爭12碼射

傷哂

從不反手

羅連2:1

等下半

個六合彩遮住晒個賽馬貼率

等唔到啦gg

史帕12m

羅馬對家12M

史12m?

羅馬

Goallllllllll

羅馬 對家+2？

意甲可以開始買角

羅馬中伏

今場要閪

Yes

羅馬又搵笨七

讓球主客和+1
盤就+1.5/+2

羅馬屌你咩

賀芬咸唔撚對路
上場個龍又派膠

羅馬爆C未

羅馬請刷角

買利華 miss 12m
買羅馬 對家12m實入

羅馬快入

羅馬刷爆佢老母C啦
輸緊唔刷唔通留返拜山先刷咩

比斯特cup唔到了

覺唔覺自己影響到呢個世界係好勁

買羅馬又輸

好撚難賭

羅馬對家仲要無個識入波

羅馬廢到

有冇人要白禮頓

富咸？

rb 入未

般茅

唔玩角？

多謝美斯收蚊

gchi
我愛隊

一陣買la😂😂😂

今日有八成西波 避左四成 都仲要中個四成

美斯bb唔係tg出?

般泥茅夫100%

拜狗又唔刷

有無人敢再追般尼

狼隊100%

英超完全冇心水

全上盤

賀狗真係

唔覺

唉 連輸五口
買左卡迪夫城
手足睇路

紐倫堡1:0

有冇英國大波過關推介

韋斯咸

紐撚goallll

12m

拜仁唔入比人入啦

韋斯x狼隊

Mama係咪出咗紐倫堡9.5s？

今晚d波賭死人

屌 原來扭老母有即場
唔記得補主fg

10點邊場大？跟1k

刷角啦拜狗

忙過馬拉松

屎特加可以試下一隊

屌你利華入未呀

多仔入多粒好喎

多仔ng

係1.87ma

買富咸定般泥茅夫好

中

多仔goooalll

熱狗9.5b點睇

曼城買咩好

利華

多仔勁撚到

多仔我愛你

屌拜狗唔刷c

普雷斯頓2.5b

有無狼隊手足

bvb 2:0
3.5/4s 又準備中😂😂😂

得我多 正氣

點撚解有多仔我唔買走去買賀狗 大家都係半一 多仲要高水D 我屌賀狗全家

我狼

RB

唔買多仔去左買垃圾賀芬咸

多仔

0:4?..........

拜狗又妹乜撚 唔入就送啦

0:4

30

03

4:0

勁撚到

三分球

3-0

咩事0:4

球探癲撚左一球當兩球？

打緊NBA咩1球2分波

3:0

cls

bvb 3:0 話左即場入球燈ga la

攻力勁到癲

球探係咪重注左多仔

dls早知all in多盤

4c，等GG

下次會跟了

早知

暗示一陣0:4

客其他啦，仲盤

半3就全大
半4,5先難買😂😂😂
無live咪等ft law

拜狗等雲加教先贏波呀

熱狗留撚晒力

垃圾拜

蘇超盤王利雲斯頓

韋x狼@$1000

多仔 正數了

多仔25分鐘2.5大cashed

薩普斯堡cupped

8場波3場開其他

多仔正氣到

屌你羅馬快d 反cup3-1啦

莫迪比人2分鐘cup左

賀狗都幾柒

拜仁1:0

拜超！

多仔追到斷
兩場熱血反cup

拜狗唔同皇馬一齊難兄難弟？

多仔正氣呀

買左了

拜狗

一開波就黃牌

屌同左書包同路 仆街

富咸GG 書包要o左

熱狗9.5大

拜仁01

02 利華

屌 書包搭正先出 買唔撚切

咪係

20年富咸球迷

嘩屌你老母炸完變1:1

羅馬快cup

拜仁ng

原來roma中場郁左，唔買住了

曼城半大收息

賀狗cup未

點郁

羅馬反cup

今場鏝爆角

刨足成日刨足六場最後一毫子都冇買

拜快刷

半大黨

多仔入多粒一世球迷

羅馬w

羅馬快撚d入

0-1

鏝無入球有成30倍

羅馬快杯三粒

般尼點頂

唔會開得出

係 好鐘意買半大 夠刺激

富臨fg

冇可能 攻都唔攻

斯肯索普上次打假波？

垃圾拜同賤種咸快半大啦

Goalllllllllll

富咸1:0

0:1FUHAM

書包反底

早知買法國4:2

希望係

富goallll

6cc

拜狗停24分鐘角為左派錢

Thanks

我都係希係

7cc

下場

每個星期買卡迪夫對面真係上樓

曼城goal未？半大收個息都唔撚比？

yes

無懼書包

富咸1:0 入多幾粒

岩岩7.5 高水 但我買左羅馬角大廢事再買, 羅馬又唔刷m 輸屎了

猶豫緊7.5就刷了

迪施高做乜撚野

心郁郁
但無買

留力

仆街仔曼城

舒爾尼世界波

多蒙特咁多場波都無乜點試過領先過
史特加就係要學佢踢法。最後10分鐘先反勝佢

羅馬輸多粒, 屌你cls

羅馬針

SPAL 2:0

仆街輸多粒角細針

我屌你老母臭閪羅馬買親你都輸

唉 又輸羅馬

羅馬夠膽好似前鋒咁

羅馬都學皇馬

125倍要咗主w
準備單車變林寶

2018年仲有人買羅馬

屌你老未 曼城goal未

好波 頂住客勝

allin咗收息 仆你個街

祖客

有冇修咸大波同路

0.5/1？

拜仁咁撚快7角
半7全？

卡迪夫 1:1

卡夫1:1

雲加反底啦喎

miss左12.5s 1.8 買緊變左1.69

比馬 真馬 哈馬比 馬德堡 羅馬
自己參透下

屌你老母富咸

阿古goal

mc goal

屌

mc 1:0

一開始8.5起跳
已經跳到12.5
覺得拜仁想洗污名會狂轟

唉書包真係反唔到底

熱狗半大又針

有個馬仔都

羅馬全隊死啦

無買la，再等下

馬體會

曼城半大-1

今晚馬體羊

鏝下盤頂實

馬迪爾

輸到傻撚咗？

意假真係垃圾波

咁又係 未足水搵鬼買

羅馬反cup 是夢嗎

卡2:1

加多隊基馬諾克0-1

卡夫2:1
thx書包

2:1 FUHAM...

佢自己都係畜牲啦 日日post 1比人貼出黎都仲死入黎

角都唔識刷反條撚

屌 紐倫堡個龍勁過迪基亞

今晚有場反底波

狼0:1

富咸係咪廢撚到咁

好彩skip左狼

卡迪夫串屈福特夠鐘買唔到

屌你老母 買完先睇到書包 個刻已經知玩完

0:2

狼0:2

狼隊咩事呀

on9

0-2

羅馬想點

roma 88888888

曼城快半大，唔好玩野

但係俾bvb同Leipzig炒客其他喎

痴撚線 今日買D波全部輸盤 但又全部半大
係咪應該改買半大

羅馬差d輸多球

紐倫堡補幾耐a 補到10c咩

今晚不宜賭博

羅馬受讓兩球

要左角細咩？傷左好耐補七分鐘

富咸條防線真係廢撚到

有無人同我講 羅馬11.5s 係咪要撕飛

狼隊做咩炒輸2粒

羅馬今年真係

我屈+利雲斯頓+高雲地利 勁撚到

可能係因為我買咗賀芬咸

我知錯啦書包

羅馬唔刷到14c 就食屎啦

一蚊不買動物隊

長追俄超半和好快做首富

書包下次早1分鐘出ok？

驚撚左了

羅馬頂堅 細波

屌你老味西假買角細 5分鐘兩角

屌你老母書包燈鳩我富咸

羅馬999999

鏝城般尼真係角大膽嚟

有無買曼城半大黨想跳船

屈讓半一就真

書包我屌你老母陷家鏟
忍撚左你好耐, 咁撚廢就唔好出黎獻世啦

我keep住贏, 你老母, 你一出果啲盤, 我就100 % 輸
收皮啦廢閪

唉。。 。等唔到10.5

曼城快手半大 1.73水唔想心臟病

仲有20分鐘，唔洗驚

其實跟對家好爽 但今次我買快過佢

熱狗入波未

正氣多仔 全格祝拎冠軍

係電腦檯前面笑到傻撚左 仆街

0-1白禮頓

下半先買

南安普敦fg 2.3

成班又屈包爺

卡數

屌你都on9 不知幾準 自己唔識跟就抵你輸la
下次出早一兩分鐘is ok

dllm 今晚d波cls 針鬼哂

雲加同感

有人叫你睇? 又要睇又要屌

下盤日痴線

賭仔係咁

鏝半大未

富咸

祝羅馬歐聯出局

曼城又玩野 半大丫仆你個街

有書包波都唔洗度 鬧佢果d都on9

華拉西亞fg

今次早左買 知錯了

羅馬唔刷c 食屎未

迪馬利亞=刷角機

紐狗仲未輸夠

羅馬真係垃圾黎 買親都輸

找卡素連白禮頓都贏唔到

找卡數

紐狗比狗吊

熱狗唔係又玩野呀

垃圾熱真係買撚親都輸錢 屌你老母

屎拍紅左個龍門

唔買卡數對家唔好話識賭英超

屌 鏝狗咁都無半大 揸撚住一球就妹 仆街 fk u

再買意假盤真係斬手指
未撚贏過

莫迪又做乜啊

富咸cup未？

羅馬4-2未

卡夫2:2

羅馬唔刷角想點追呀仆街

富臨大波 cashed

羅馬對家rc

好彩無串埋狼狗

賭波真on9，買入球大既就冇波入

富咸cup佢

卡數係未想不勝40場 降班啊dllm

Dllm卡迪夫城果場個球證偏幫到 球球都唔吹

停完角未 熱狗

狼隊上呀

點解仲有人買卡數
未輸夠錢？

諗番起以前12.5 5x1 @1.14果d

狼隊有冇咁廢呀

比斯特最少輸半

屌你老母賤種熱狗

鏝半大jump

熱狗-3角

輸到兩粒 你話呢

咁撚樣都有牌 意甲球證

仲未領教過狼狗的教訓？

今晚休息 廢事針到傻

呢鋪我撐叔食狗

熱狗-2角

羅馬角球都fake, 逼害到痴線

3：2

富咸快撚啲cup

黑仔就抖下，日日都有得賭，急乜

有無咁勁呀 成日cup到

黑人龍
羅馬準備入

針到仆街

力架勁

多仔同拜仁串埋左羅馬 want cry

今日啲波廢隊特別勁 強隊特別弱

屌西咸差啲

今日啲波 淨係買四寶都發達
閪到震

拜狗又撚半大黨

利雲 +2✅
拜仁-1✅
曼聯盤✅
曼城盤
祖記盤 (skip 閪波)
巴塞盤 (skip 閪波)
psg -3
馬體會盤
利記盤

買左拜狗11.5b係咪已經死左？

獌聯？

白禮 仲有1.7

日日都黑仔, 無所謂啦

半大呀

廢隊特別勁, 冇錯

羅馬比多4角

羅馬11c

唔精神喎 跟左

羅馬10min, 刷3c 唔過份呀

唉 希望羅馬唔好12c ft 頭先有13.5s 1.79無買

祖記下場打曼聯 小心腳軟

曼城迫害半大

利華1:2，都幾廢下

羅馬俾多一屍

國際賽後遺症 弱隊無得上陣

Jump

熱狗下半出大力神同孫7唔該

羅馬角

拜-2c

熱狗1-0

估撚到

今日D波唔係人玩 真係痴撚線

快入多幾粒

避極都硬係西 今日過關難到仆街

屈仔

羅馬俾多兩c 啦仆街

熱門埸次好多下盤

拜仁9c 好在小注

羅馬終於12C

早場主客客主任開

角細針

羅馬12c

屌你老母西咸

羅馬俾多CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

拜狗RC

拜 red

洛賓rc

拜1:0 red card

下場買對家

羅馬俾多c, 快

14!!!!!!!!!!!!!

14c, goalllllll, 屌到口臭

門前飛機鏝

熱狗
下半換埋大力神同泡菜臣出黎

雲加 channel叫咩名

賓福特又撚手足

14c

唔敢追角大

禾夫追和PLZ

羅馬14c goallll

羅馬波都入唔到陰公

羅馬隊賤種真係
紅撚左都入唔到一粒

羅馬14c

屌半場中以為無角 好彩臨尾10分鐘刷

見對家刷得下先買.. 靠羅馬死撚得

史特加NGTRYTRY

羅馬補幾多

星星終於中

賽前不問價巴黎10.5b

見11角開到13.5咁盡無買 開12.5會買

15C

1:2拜

唉

roma 16ba

拜仁...

羅馬16C
角大黨勝利

羅馬16角 cls

抵炒

羅馬刷撚到

4連角

17C.. CLS

暫停投注

今個月最西今日

拜仁比多4c

賀狗頂住3.5細

德甲角大過關.. 諗諗下都係冇飛走RB 屌

CLS 羅馬

正氣羅馬

賀狗1:2

差你咋狼狗反CUP

rb幾時入呀

食屎啦羅馬

賀芬咸頂實搵機會入多球

利華快D入啦

羅馬岩岩85分鐘 無入球仲有1.8x

有無人入左

大巴黎半大角大-3?

Cls17c
唔洗玩啦角細

高水兩倍入左

求rb入波

臨尾5連角
逼害角細

紐倫保 個龍好勁

狼隊反cup是夢

好好彩 感恩

拜仁比多4角口廿

拜仁大波收錢

派？

耐加書包買咩

rb捨得入未？

今日馬會收幾

拜仁點頂呀diu

感你老母咩

爺爺好似要左華西對家

廢老洛賓幫唔到手入波仲要拎戰神卡

又係你隻事後狗 好快輸撚死你件垃圾啦

結餘: $ 0.50

呢度無人識你 無人會同你分享你嘅快樂

一句講曬 死撚開啦 事後飛曬命輸一世

行落街睇車呀仆街

遲早又米輸番，睇條事後傻仔

禾夫...

13拜狗

今日包晒頭 垃圾車 角球都冇隻

大波咸

狼堡廢到

有人派未 咁多飛

燈屁馬先

兩場1:3

今日真係針9曬 冇交嗌

可惜..屁馬今日唔出

雲加要雷加

紅左特別勁

感激球證大佬食角

屌你老母西咸cup佢啦

賀狗 3.5細都爆

唔通喜欣3.5/4都頂到？

有無人知書包出咩

賀芬咸頂實

知都冇用 出完下一秒就開波

拜10ccc

賀芬咸op

英迪準備cup

拜10c

球探快d係咁震

rb求你入波 差你

即係邊場

小星星 搞咩黎

呢度都係幾千啫

我今日出街都唔止跌幾條啦

奧希金斯

屌 想買巴黎3.5大

唔撚係掛

拜仁禾夫角大 全年重心

華西做咩臨尾刷角

羅馬角大唔買，拜仁7.5角大唔買，買埋d西波

拜狗刷啦屌

巴黎1cc

多狗俾多粒

咁少錢你又曬？走啦柒頭

同路

出fulham only

想買摩

巴黎聖日 入球 單
單雙派錢波

9.5 10.5 11.5 12.5準備

拜狗11.5屌得過？

21:30 80 沃爾夫斯堡 1-3 拜仁慕尼黑
半7全10

快撚啲比多3角

絕對

12.5b苦主

3連c是夢嗎

10.5b苦主

回錯post,想回你下邊嗰個
不過都支持

般尼茅夫快D入

靜咗20分鐘無啦啦多2角

Rb

般尼做乜柒 自己停喺度做乜鳩

箂比錫快啲入波

實有

巴黎半大

多仔4:0

鏝城想點？

Gel

係咁震

11c

般尼好撚kai

手多買左rb

拜仁真係西波黎
半7全10

我睇就唔係多啫

你睇就未必啦

你咁把炮 不如你又攞你啲飛出黎 比大家學下嘢吖

1min入兩球

bvb 3.5/4s gel，話左燈，但都中roma 2.5/3s

狼堡西d 仲話打多個

屌 第二球都ON9

屌 下盤仆街

巴黎10分鐘1粒 咁90分鐘呢？

PSG 1-0

11c goal

迫死半大

咁撚快

箂比錫絕殺 派五個100 DLLM

Dllm呃我

躝啦 弱智仔

Lm了大喬巴

我無你咁ON9
中得果丁屎咁多又要學人曬 比人屌又話好少錢 但少錢又開心到又感恩又盛

事後仲咁惡

利雲 +2✅
拜仁-1✅
曼聯盤✅
曼城盤
祖記盤 (skip 閪波)
巴塞盤 (skip 閪波)
psg -3
馬體會盤
利記盤

奪命7串1

留

拜狗連3c飛去狼堡食晒d角球旗

RB 絕殺 大家開心

RB絕殺啦

到底拜仁補時會唔會有C呢

般尼茅夫入未呀

跟

多蒙比球RB啦 入咁多都係三分姐

11角

拜11c

Brentford

11c Bayern

補時有C GOALLLLLL

拜仁補幾耐

RB紀殺佢啦

執返條屍

比多c拜狗

1:8

多仔收$

般尼贏盤是夢嗎

RB上力拎3分啦

cashed

跟咗 衰多手串埋般尼

。。。。派未 富到

有料

事前俾咗不了

仆街利華依家先追和

屌你老母西咸肯入未

德甲都0:0 ON9

般茅影都冇

11.5s鬆一口氣

90分鐘絕殺

屌 好廢

熱狗入多粒定驚未啊

仲學人讓1

垃圾rb

估唔到今日拜仁正氣...斷左關

般茅 富喊 苦主

大巴黎9.5B要買

享利入摩
買唔買好

富可針

買角大就唔刪角,買角細就係咁角球

1001

我條3x1 角細過到關就派100 1個

狼隊 3.5s gel

卡迪夫城 3-2 富咸